深水埗快閃手足注意

3車eu周圍兜緊
有狗落咗車係麗閣邨行至西九方向兜人